# Учебный MVC Проект

Цели проекта - продемонстрировать студентам базовые подходы в проектировании веб приложений, познакомится с основными 
шаблонами проектирования, научиться использовать на практике возможности обьектно-ориентированного программирования.

не удалось перехватить при неправильном url пришлось добавить дополнительный клас

Базовая структура проекта
-------------------

      app/                Пользовательские классы
      config/             Файлы конфигурации приложения
      core/               Базовые классы фрейморка
      storage/            Файловое хранилище для генерируемых приложением файлов
      views/              Файлы представлений
      public/             Директория доступная с веба (входной скрипт и веб ресурсы)
